去塵蟎洗衣液效果掂唔掂？

近排見ariel又出左隻去塵蟎洗衣液，想問下呢類野既效果會唔會差過用熱水浸洗？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇